下一代真係玩撚完, 多得你班仆街

我唔係耶撚, 但因女朋友關係所以有幫手係係頭先帶d小朋友教會圑契 (13-16歲), 見住佢地係完全學晒你班仆街兒登仔d on9 logic, 玩印象遊戲識得講所有女人係雞, 仲會講自己老豆老母窮, 追問之下佢地話 「係連登d人講, 日日見到」, 我都唔為意原來我地作為大人係咁丟架。

屌你老母乜撚都話係你自由, 叫你地檢點又撻一句言論自由出黎, 有人覺得要檢點又屌人散播白色恐怖, 班on9既又話上兒登勿認真, 屌那媽, 小朋友撚識分我地大人幾時認真幾時派膠呀? 依個年代係人都有手機係人都上到兒登, 做cdrom都學到你班仆街d講野logic啦, 日鳩日認屎認屁叫春玩分化, 自己作為成年人曉唔撚曉自己控制下自己把閪口呀? 係唔撚係要污染人地視聽先體現到你有幾多言論自由架?

收皮啦，屌你老母
乜都靠屈

難道我地連係論壇發表下自己感受

發泄下壓力既自由都冇?

依個只係一個論壇 大家講下廢話 開開心心溝通既地方

你咁講野 即係抹殺緊香港既言論自由

細佬仔要睇要學 點都有途經 就算冇左連登 你覺得佢地唔會搵其他論壇學?唔會搵其他途經學壞?

你只係放大連登 你咁唔鐘意 你唔好玩囉 你叫班細佬都唔好玩囉

我就睇死你做唔到既

問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

無是咁的
0分

下 關我撚事？

傻鳩 睇還睇 學還學 講還講

難道有講錯?

老豆老母唔識教 又怪我地
啲細佬睇完咸網 之後打飛機 唔通你告咸網咩

喺咁為下代就唔好喺到打粗口啦 教壞哂

連登小眾論壇黎，好多人都叫港獨啦，集會有邊個去呀 好多人都有獨立思考能力，點能夠話害死人

一句講完
要解決嘅唔係連登上發表意見嘅成年人，
要解決嘅係唔好好睇住小朋友上咩網嘅家長。

你都on99

我有叫連狗條仆街抹殺你既言論自由? 連登作為香港最大既網絡平台, 佢如果要一言堂既話包括我在內都會屌到佢仆街, 依家我係講緊所謂「自律」, 唔閪係叫人監管你呀, on9仔

我今朝係地鐵都見有個BB 話日日睇連登
巧驚驚你地害死人

將所有野屈哂落連登到

連登就係個咁嘅地方
就算冇連登，你出到街都有機會聽到粗口
但係教識佢哋過濾呢啲嘢就係你同佢哋家長、教師嘅責任
你與其喺度開post，點解唔出一分力去教識佢哋明辨善惡嘅能力嚟根治問題呢?

如果睇左你個9up post就以為下一代玩撚完
連登就真係玩撚完

笑死人, 你地自己都唔撚明白個意義係邊, 上乜網要學壞係人都做到 冇人管到你, 但你至少可以避免做教壞人果個

不如你禁止啲心智未熟嘅細路上網先啦

網上邊咁多資訊緊係有好有唔好架啦

又唔見你去港人港地facebook屌鳩佢地宣揚錯誤嘅資訊同戇鳩嘅思想

班廢老一直係到踩香港你不如去屌鳩佢地先返黎屌鳩連登仔啦好嗎戇鳩

我自己生活入面接觸好多人, 剩係好似你話齋自己去教都已經疲於奔命

認同你個講法，但係佢地有冇學你講粗口？

dllm有幾多個人仲會上facebook?

其實樓主你講野既套落高登, 或者其他forum度 都冇問題

咁點解你唔教D細路唔好上?

個個都話自己心智成熟 但實際上屎都不如, 咁拉返匀喇, 大家同一水平 ,我講粗口直頭中晒連登channel啦下話?

其他forum, 香港死剩幾多個呀?

你管唔好D細路要人幫你教返轉頭?

咁細個上連登，本身就垃圾

係論壇講下粗口就教壞到

咁我係到傳教仲得了？

咁易畀人影響到，唔洗做人啦

我自己唔係人老豆老母 我唔可以叫人唔好上, 事實上亦冇人可以管制到, 我只可以教佢地乜係岩乜野係唔岩

咁點解香土會死?
BK會死?

咪就係有審查囉

「文宣」果陣講到連登幾大影響力要點死守法

出左事就「放大連登影響力」

咁你教左咪得囉
你廢教唔曉佢地轉個頭要我地就班細既

洗唔洗成個論壇D回覆好似健康院咁?

無人教佢分是非？
最多未滿18歲唔好上囉

個問題味係到囉, 你唔想有人審查我都唔唔想有, 但既然我地係網絡公民,我地自己做好d真係咁難?

不如樓主加番是咁的先啦

同埋高登係揭開instagram ptgf既源頭
「雞全部都係雞」首歌都係高登作出黎
啲女人自己都唱「雞全部都係雞」

不如你去埋高登開post

窮人生仔正仆街！

我細個果陣成日同同學玩互閹.

大個咗會唔會週街閹人? 唔會架嘛.

知唔知咩叫成長呀?

你就係冇意識去做好單單一件有返d意思既事? 幾時覺得其他人變成點係咁wfc?

窮人生仔真係有問題喎

呢段潮文怨父母窮
怨咩社會既錯

都係高登先

不如樓豬正視下源頭先

唔好轉移視線

// QUOTE START //
冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人
//QUOTE END

我同你細個果陣邊同依個失心瘋年代?

唔識教咪撚生啦屌你老母

你講所謂教壞細路既野根本係社會縮影
就算連登完全唔講呢d野 d細路都一樣可以係其他渠道接觸到
你諗下以為冇連登高登 d細路唔會學壞？
根本係教果個既問題 咪撚瀨落連登度

呢樣最撚好 加DISCLAIMER
18歲以上先好上
連登算盡左社會責任
個細路係都要入係佢既事 家長唔阻止都係佢既事

與人無尤

咁易影響到香港一早建左國啦仲洗鍵國

有咩分別?

有自由又話要監管,冇自由又話要自由
所以話港豬邊撚到適位民主自由啊
早日同大陸接軌好過啦

你睇人流啦dllm 果邊死城黎架

你就死

轉移視線就去死啦

比佢地早D知道個事實 唔通好似大台咁呃佢地咩

如果連登真係有咁大影響力全港小朋友都支持緊港獨啦
仲港乜日日比人屌佢地用蝗語飲喜茶食海底撈
坦白講 咁似支那人既下一代我理撚得佢死

我覺得D如果隻豬兜睇人講兩句就要死既話
真係WFC架喎

咁玻璃心點解要上網睇D負能量回覆?
點解想自殺既人要放自己上網取暖?

自己搵錯地方 洗唔哄返你呢個世界真係美麗
D空氣真係清新

屌你老母on9 香港政府
周街放垃圾埇
明知我d 狗係放養
一出街就食垃圾
個口臭撚過屎渠咁返黎
有時病左又要我比錢睇醫生
仲有呀，d 垃圾香港人又係on9
將d 咁臭嘅垃圾放入垃圾埇
喂，我嗰隻狗嚟，
點識分你地人類d 垃圾邊d 食得邊d 唔食得呀

應下先啦
On9

唔好淨係識講人流

uwant discuss bk 果d廢中廢老思想又點計?
cctvb hk01 白粉 毒果依d傳媒你又點計?

唔同地方就有唔同文化同思想，普通人上網講句野鳩up下都要做自我審查?

唔識教狗唔好養囉 咁撚簡單

要養就唔該你自己管好隻狗

窮人生仔仲要幾個後果

好唔知醜既劣質基因夫婦Mr and Mrs Liu(3)

LIHKG @ Android

下一代不嬲都玩撚完 又講普通話又國教
再者 你唔諗下點解連登仔講個D言論？
事出必有因 點解上高登連登就係毒撚？

喂喂，樓主呢

咪撚講人流啊

有無諗過係父母教得唔好/唔識教？教得好就算你小一睇咸片都唔會大個做色魔
走去話一個討論區既錯

點害佢地
好多女人真係雞
窮人生仔又真係好撚仆街
我地係將社會嘅真相話佢知
有 d 真話真係上網先會講

「自己作為成年人曉唔撚曉自己控制下自己把閪口呀? 」

我真係唔鐘意 兒登 呢個名
但睇完上面堆reply我就唔敢講

叫你地自重就撻言論自由

屌你老母上個網要幫人湊埋仔？

依家d小學雞真好 咁細個有有電話玩

下一代玩撚完講到最大責任個班家長無責任咁 你做家長你下代就真係玩撚完啦

樓豬講粗口教壞班細路 好得人驚

樓主呢？
差唔多3000天前
7.6年前

養不教 lihkg過
三字經要加英文

樓主老母係雞係公廁屌到屎眼都鬆學人做耶撚呃西屌

好多野唔係唔講就代表唔係 ，窮人生仔係唔係仆街，佢地自己有最直接體驗，唔會因為你話唔係就唔係。有D嘢係事實

其實有上開舊登都知呢d係溝唔到女既悔氣說話，係假膠 係有d人認真左又有d人煲大左成日開口埋口都話女人係雞，你老母都係女人啦唔通又係雞咩？怪就怪佢地睇乜信乜，完全唔過濾唔思考啦
要賴就賴連狗放咁多小學雞入黎啦

[black]樓主 返來啊

唔好睇唔開[/black]

樓主講得好啊 ^_^
我都覺得應該好好地咁做下一代榜樣
多d發表下正面文章 ,咁先可以令社會變得更融洽和諧
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我屌你老母啊

啲細路真係俾連登洗腦就唔做耶撚喇

樓主我認同你

可惜依個資訊發達既世代

小朋友受到網上思想主義影響無可避免

本土派又唔撚醒

應該發放多啲反共意識 實行反洗腦新世代

樓主呢啲同新移民一樣特別多要求
唔做嘢拎綜援仲要投訴唔夠錢

又要屈就自己留係連登
又要投訴全世界唔接受你個套
下一代玩撚完主要係有班仆街父母
唔撚柒識教仔
亂鳩俾部機佢
唔撚識教就唔好撚生
到你生撚完又要全世界教撚到佢上大學
上唔到就係全世界嘅錯咁

識唔識用你個閪口反駁下係今日香港黎講「窮人生仔正仆街」呢句有咩錯?

淨係唔俾人講有撚用
有腦既即管用道理說服人

上連登勿認真

你篇嘢有小朋友睇到嘅話 佢地一定學識唔少粗口

咁既然你都用連登channel，而你口講細路點懂分你個真人係點。。。。
所以你都係一個你鬧果班仆街中一個，都係教壞細路

樓主 返來啊

唔好睇唔開

樓主呢

樓主呢啲扮撚晒野既人仲仆街，我屌你老母

呢個係神俾佢地既考驗

好過滿口「我是中國人」之類既蝗語

連登唔係學校，無責任要教好班細路

所有女人都係雞？

以後生仔真係寧願比佢睇大J 都唔好比佢上連登

你都係連登仔，咁你係咪仆街
利申00後中學雞

咁你又上 ?

我個仔睇完你依個post 係咁講粗口
唔該你自重啦 唔好教壞d 細

777, 若蓮X子都未仆街, 講呢D.

講咁多野 你咪又係上番黎

我的孩子原本很乖，都是你們教壞？
屌你老母啦，臭罌出臭草聽過未？

其實理性啲討論，有無高登連登都好，香港本身就比人蠶食緊，以前都會見義勇為，到依家變左下下都不了，要返工。

愈黎愈似國內戈種「有咩新聞都好，關我撚事」，啲人最關注既只係啲cm，國內人最舒服既地方就係可以上個網，調侃一下，唔係咩？

係，連登係愈黎愈多低質po 低質cm，咪又係因為向國內靠攏，巴打係有精力既就好應該為香港出一分力，無謂再嚮呢度浪費時間，因為把口係人地，你永遠教唔到一班網民，網上世界人人都可以係戰士，將自己日常既空虛變做能量，正定負都係自己選擇，無理由話今日比條女戴綠帽都唔比放上黎釋放下負能量既。

但連登巴打同時，係咪好應該都有番自我呢，連登仔愈黎愈少有獨立批判性思維既人理性討論，每日都係啲偷拍、流出、邊個係雞之頪既post做熱門，入到去內容都係ig呢 ig呢，希望大家都冷靜少少，學識分邊啲係網絡打手，咪下下比人帶方向牽住個鼻走。

大家可以討論，但如果要罵戰既話就唔好搞咁多野，當無睇過啦。

開個兒童台囉

學某位巴打話齋，連登係有咁大影響力，本土派就全取立法會三十席啦

啱呀
而家就係叫緊D心智唔成熟/玻璃心/失敗者唔好上
廢事影響佢地腦部發育

樓主知唔知要教好小朋友係邊個嘅責任 ?

呢個世界係咁架喇, 係個大染缸, 要禁止晒所有負面言行係不切實際, 斬腳指避沙蟲

無可否認，你現在聚腳於: 低質討論區。

on撚鳩
同話講粗口教壞細路一樣，佢遲早都識
你做大人唔係教佢明是非辨黑白 係度怪其他人
同你下一代真係玩撚完啦垃圾

假膠

13-16歲都仲叫小朋友
你條耶撚快撚D冚家鏟啦
咪撚荼毒青少年

事實上 唔係連登接觸到，係現實生活都會接觸到，接觸到又點？ 玩完GTA會周街殺人？ 睇完av會學左入面d劇情？ 你教到佢咩叫對同錯先係重要 關連登撚事 on99

樓主水已潛

樓主18歲前有冇睇過AV？
有嘅話係咪㩒「是，我已滿18歲」？

仲叫人自律

果日地鐵見到班細路仔, 佢地好撚醒, 我問佢地邊度讀書, 佢話學校廢既, 主要都係上連登學野, 多謝連登!!!!

你個味字都教壞人
味你老母
連打字都有懶音

所以咪話你地係細路仔囉，立法會入面係影響成年人，係地兒登係影響緊細路啊

所以要搵啲多人嘅地方嚟祭旗先
咁你叫咗Google將所有色情暴力資訊篩走未

佢哋老豆老母唔識教又要賴鳩我哋 咁唔想荼毒下一代你就咪撚柒打粗口啦

關我撚事，我又無叫細路上連登

避唔到架樓主
網絡世代係咁

老豆係窮，學咩人生仔，講事實又唔得，細路仔唔會講大話

依啲係神比佢地既考驗

由高登開始 不嬲勸人心智唔成熟就咪撚上

點解會做耶撚 唔係上一代影響你？ 上一代影響我地無問題 我地影響下一代就有問題 ？更何況個問題係佢地上一代比咁多電話佢地玩 你自問細個有無得咁易就上到forum 先

樓主真係岩 假膠都有份造成

正評個啲係五毛定戇撚鳩？
咁撚樣鳩屈都可以正評 依家擺到明係有人想做鳩連登 順手借自殺案搞到連登收皮

你咁撚樣咪即係叫地盤佬做野個陣唔好講粗口，然後成班地盤佬好似啞撚哂咁
大佬人地喺自己地方咁撚樣溝通架嘛你有無見過d家長屌鳩過地盤佬喺地盤講粗口？

白鳩痴

連囝叻唔切即刻自我審查
等於幫連登認左有份攪到佢自殺

就算係有人想借機會攪到連登收皮
連囝行呢一步都係戇鳩既行為

自己教唔好都有得瀨
死撚左佢好過啦垃圾耶撚

冇計，高登時代已經係咁，但係點解個陣冇出事 因為冇邀請碼註冊大法 所以根本係連狗放小學雞入黎所導致。

同啲老豆老母冇好好教育啲𡃁仔，比部電話佢地任玩咪咁

呢d 係香港核心價值...

做又點？
成個連登好似道友爛仔集中地咁
執左都唔撚抵可憐啦

屌你啦 唔通佢哋老豆老母窮又要吹到自己屋企好撚有錢咩?
唔係香港咁多女人做ptgf 做雞 又拜金 分分鐘佢哋咁細個已經溝唔到女做兵啦 咁唔通佢哋做兵又賴鳩連登大教壞細?
好老實 你咩質素咪識咩人囉 如果你識到班細佬仔 個個都係中產above 佢哋就唔會話自己窮而係哂錢啦 咁唔通你又鬧鳩我哋連登拜金主義?

啲00後真on99 睇乜信乜，完全無獨立思考

唔撚識教仔走上黎屌鳩人

Child登果然係child登

我識個bb 第一句學識講嘅唔係爸爸媽媽 係連連同登登

連登本身就唔係比小朋友上嘅，屌佢啲家長冇睇實關連登仔咩事？ 網上討論區本身就係比人表達自己意見嘅地方，就係因為怕比小朋友睇到，就限制我嘅言論自由？你又唔言封晒啪睇AV嘅網因爲怕小朋友睇到

如果真係咁易可以改變到佢地既諗法就好啦
前排個個post都話港獨
咁唔同真係會諗住港獨咩

香港下一代？ 哦你講緊幫大陸仔腥港人啊嘛

已經分唔到係咁多五毛扮假膠加速網絡23條定兒登真係咁多低智小朋友，定both

呢到既言論最小都18禁
無番咁上下知識 or 獨立思考
真係唔好上

明顯係父母錯啦
個仔女接收乜野信息
父母要管啦下嘛
仔女睇大紅報你又比佢睇
lihkg又多J圖又乜乜柒柒
見到佢手機有就要del app 加 罰啦
on9唔好生仔 網絡上比lihkg再嘔心既野大把
你唔好好教佢 變isis信徒都仲得

又屈 依家啲小朋友邊會上連登

個個都知兩登都係最和諧相處 相親相愛
係有少部分會員 例如樓主 依類連登仔 不斷發佈仇恨言論

關你撚事咩道德撚

6年班開始上高登又唔見我認真
兒登仔瀨得就瀨

呢到唔係教育論壇 實在冇必要幫人教仔
但我同意呢個論壇冇番30歲真係唔好上黎睇咁多

或者可以倒番轉
當呢個論壇係反面教材
令你更加清楚你唔想成為d 咩人
做d 咩可以唔駛大個成為你唔鐘意既果種人
呢個都係一個幾好的觀察同能力測試

與其同人做埋d 冇結果 各執一詞的討論
不如學下睇清楚呢個世界
呢個世界就係有d 咁既人
佢地唔會係最後一個
點樣令到自己唔會變成咁 呢個先係佢既價值

窮人生仔正仆街我同意架

全部女人係雞就講小啲啦
每隔一排就有連登仔打千字仇女文
連自拍生活照放上網都成罪文

入晒腦咁樣點識女，明明大把正常女仔

屌你老老母，連登係小朋友上？
比佢上完怪連登仔？
你都咪撚生，識生唔識教？
你老母就係一個好例子，教到你將責任推落人地到

同樣道理 你都唔係人老豆老母 你有咩資格控制人地係lihk既言論
個細路學就賴9人

分分鐘人哋老母仲屌柒你

真係好果D女人唔會俾你講兩講就覺得自己真係雞

不嬲將連燈講既野倒轉睇

係
窮人生仔最攪笑
所有女人都唔係雞

屌你呀，開個po咁多粗口教壞晒d上黎既小學生！

養不教父之過

點解你唔做埋耶撚？純粹問問

發明女人全部都係雞呢個CONCEPT果位叫詹培忠

係堆男人會誤會，然後變仇女撚

不過好既，少個競爭對手爭女

當你已經有女 其實就唔洗出去爭既

你爭到未

不嬲要當講笑
係過左來lihkg
有一班人係咁鼓吹
班細路又無撚知
個個都跟風
死撚左人就笑9人抵死

不

屌

你唔俾我開後宮

我條女都會講所有女人都係雞
係講緊D會係IG貼相俾人J
博出位果D囉

樓主又閪口又撚又仆街， 下一代就俾你教壞晒

小心堆細路咬你做道德撚

比起舊登
個道德門檻幾何級數咁下降

痾屎唔出賴地硬

自你老母，你講d咁既野擺到明係借小朋友呢d藉口黎打壓言論自由啦。 咸網夠任人上啦仆街。又唔見你條仆街要求咸網自律。 頂你個肺

呢幾日開始好撚多打手出 post 想打壓言語自由
上頭唔知落左咩 order

啲老豆老母唔撚識教仔女就賴我哋？耶撚真係特撚別麻煩

既然你要對住啲小朋友，咁你又上連登又講粗口嘅？有口話人呀？

On99 坦白講真係好撚少聽到有細路講呢D
不如你諗下點解你班耶撚會教到咁
係咪團拜既祈禱句黎架？
馬太福音第69章
所有女人都是雞來的；窮人不要生兒女喔

唔逐個應喇，反正我開post想睇既野已經睇到
Btw一開始以經講左自己唔係耶撚，但就一班人炒左車心諗做乜鳩
仲有呀，講粗口咪講粗口dllm 大把說話難聽過粗口，繼續混戰落去啦，炒股先繼續

想睇咩呀？ 睇你比人屌？
真係肉鳩酸

駁唔撚到咪認囉
扮乜撚野炒股
一陣啲小學雞學你炒股輸到跳樓你負責???

系

你呢條垃圾用埋d低劣手段。用小朋友黎做藉口去洗果班獨立思考比較低既人個腦
我都明你其實係打份工姐 但都唔應該搵小朋友黎做藉口囉

笑話黎 以前最MEAN亦都係最撚正

以前自爆俾人起底係抵撚死
而家D人只會問自爆果位做錯咩要俾人起底
成堆戇鳩上網咁

以前一步一驚心

留個言唔小心真心左就柒幾日甚至一世
而家一句老屎忽大哂就過骨
請句野都小心D

你入得呢個圈 就應該接受呢個圈係好MEAN 容錯率極低

你心理上未準備好根本唔應該踩隻腳入黎拖低個質素

支持，連登咁多人上，一定要負起社會責任

我唔係耶撚
耶撚就收撚皮啦 扮乜撚野 信埋D野仲ON9

上連登勿認真
連基本自己判斷能力都冇連登講乜就信乜嘅人
本身就有問題啦 就算冇連登佢地都玩撚完

小朋友黎架咋柒頭
犯左法都唔撚洗坐監啦
乜鳩判斷能力呀
無先正常呀

13-16歲
唔係3-6歲呀

就咁Google上youtube已經夠可以學壞啦
連登一樣有高質學野post 有啲博學嘅人

教育一直係家長嘅責任
古代已經有呢啲問題啦 孟母三遷無聽過?

聖經夠話女人係條肋骨啦
又唔見佢地話女人肋骨
因為佢地真係見過女人做雞
但就無見過一條肋骨變到女人

樓主做人做到咁撚on9

你呢一代就真係玩撚完
目光係咪真係咁短淺成碌葛咁撚樣
以前一樣有yes話教壞人
一樣有古惑仔話教壞人
一樣有咸報咸書教壞人
都講遠啲 以前啲歌詞好勵志
而家啲歌詞全部戇撚鳩 剩係識講你溝佢佢溝佢
係咪又要count埋

點解唔問最重要既問題係呢個社會點解變成咁
根本要講就全香港都有責任
一味入哂連登數可以令自己舒服啲？
屌你老母閪要怪點解唔係怪個女仔老豆老母自己唔識教女？
點解唔係怪個女仔冇社工幫手學校支援唔夠？

好似你咁講 當而家啲靚仔全部學壞哂
佢老豆老母死架？
你都發現到佢地屋企人老師反而唔知？
咁死撚左去啦 都戇撚鳩
要連登幫你教仔呀？

點解唔係怪你自己冇去教好你d仔女明辦是非嘅能力先呢？明知依家嘅資訊科技發達，怪連登係冇用架，自己以身作則先啦。

事實係有好多女仔做雞PTGF喎

平時咁多人怨自己老豆老母，依家就沖出黎屌人唔自己教返自己個仔，屌那媽唔講以為依到係baby condum 個個都有仔有女

依個年代父母管教個重要性係跌得好嚴重，資訊流通令小朋友自己學野既速度遠遠快過經由老豆老母去教，而我講既就係既然我地係網路資訊散播既主要群眾，我地係有一個好個人既義務去自律——————-不過你地班友都唔撚理架啦，繼續針住我個人黎屌就ok ，因為依個係child登既風格，係你地班撚皮一貫既作風，事關你地點屌都影響唔到我 ，而明我講乜既人會自己明白，你地就繼續屌得架啦

仲有呀，人類係4-9歲 ， 11-15依段時間就會開始build up自己個腦入面既潛在價值觀，耳濡目染既影響就體現係依到，不過應該冇人屌架啦 繼續推繼續屌，其他有意識既人見到個post置頂就會知乜事

即係唔識管雞仔走去管麻鷹

死耶撚

結論: 樓主精神勝利法 win

唔逐點回應 淨係識講自己想講既野

帶圑契帶到你個人變左沐契咁得意都有既

所有女人都係雞
係潮州尖講先架

13-16歲仲係小朋友？

信耶穌既20歲個腦先開始發育

其實你都唔明白你作為享有網絡共有權既擁有人，背後有乜責任 有乜義務， 當你日後有個萬一，你有自己仔女而佢exactly日日接觸到依個post其他post，甚至你自己曾經有份講過既說話，even你好努力用心去教佢判斷是非黑白，佢仍然可以好快去被「污染」去「同化」。

依個局面係既成既事實係好公平既未來，你個冚家產同我一樣同樣需要面對，而我講緊既係——你可以自己做得更好，你未必可以為佢搧除所有有害既野，但至少你可以避免日後成為佢受害既其中一個源頭。

其實我講乜撚都假，依個post入面我係306個連登仔認同既「正常人」，而你係497個連登仔入面其中一個為屌而屌既人，由你選定立場開始，我同你係未來70年都唔會有共識，但我可以肯定我冇剝削過你屌我既權利，但你屌我既野，我自己defend既理念會記入依到既歷史，其他人只會終有一日掘返出黎，而果個人有可能係你條蛋散個寶貝女。

自己繼續屌之前靜一秒諗多一下，諗下我依條仆街有冇百分之一既地方係有道理。

不過咁，我屌你咩

宜家電視先係話d女人係雞嘅始祖
佢地老母老豆冇教好佢地
懶落我地到
班女人夠話香港男人 冇撚用啦
唔通我又懶落連登到呀？
on99

你話係就係呀
我就係要講
所有港女係雞係廁!!!!!!!!

終於spin到去要限制連登

agenda setting

區區癲狗睇得自己那麼重，發神經。

樓上個Mr.Mean黑人憎還黑人憎 on9還on9 ,但應佢既價值遠遠高過你條目契

仲有呀 細路仔玩泥沙？一定要一方輸一方贏 ？唔講以為依到你地盤

講曬粗口咪又教壞細路

其身不正

講到尾都係父母唔識教大家
唔該仔女大家一齊教

上網就有義務幫人湊仔

作為一個自私嘅人 極端個人主義
係唔係唔使理你

網絡言論規管start！

未夠十八歲上中國論壇好啦 個度風氣好啲

事實證明你依然唔get , 你有冇諗過點解我地80 90後會同其他年代既人係個personal mindset到會咁唔一樣，我地令香港咁動盪？ 係因為我地係互聯網入面受益最多，使用率亦都最大既一代呀pk仔， 你覺得你冇義務依個概念亦都係你條蛋散係咁多年既網絡世界、日常生活雜七雜八咁去培養出黎，代表個世界有份湊大你條目契呀

你作為比人養大既人，你就係冇一個概念去，有even just一秒，去覺得你有義務去為其他人、你身邊既人去做多一步？你心入面真係咁冇同理心，完全對依個comcept係抱住強烈既抗拒 ？

中左

冇同理心有咩問題?
哩個對主觀嘅自已嚟講 我係世界中心啵

你自己都覺得冇係冇問題，由你咁諗開始你已經脫離左一個人類應有既規限，你既存在會成為世界上一個不穩定因子，世界會變正因為其他人同你一樣咁諗，自己google一次同理心係乜啦，dllm

樓主拋個問題出黎比大家正視一下
但係你地就好似當正人仇家咁 做乜鳩

你地可能覺得d野講下笑下就算
但係小朋友睇到未必係咁 佢地心智未成熟
未識分邊d係笑下算 邊d係認真
因為咁而影響佢地心智成長 咁都唔係問題 ？

其一 人類嘅規限哩啲咁戇鳩嘅嘢都講得出口 勁
其二 如果冇反社會人仕 人類社會唔會進步到今日噉
如果一開始質量平均分佈 粒子可能唔會存在

你唔好撚引火上身啦，一班癲既根本冇一秒明白我講緊乜，我已經ready好捱屌到1001爆post

講經咩
以前高登夠一堆依D啦 講明上高登勿認真
係連登開放左買APP屎有A/C先一堆小學雞昨嘛 怪得邊個?

痴撚線..講真理又唔岩...唔通講耶撚啲歪理岩咩!?

人地父母禁止子女上網接觸資訊，我係冇意思嘅，依d係人地嘅事。
但係無端端管我乜嘢講得，乜嘢唔講得，當然要反抗啦。

你都on9 你明唔明點解世上有法家思想存在呀？ 法唔係用黎規管人，去罰人，而係比個標準去比人成為世界入面一個合乎有品行有人性既人呀 懵撚，你講既依種說話正正係文革入面紅衛兵殺人放火之前講緊至理名言呀，撚屌。

反社會？ 康有為 孫中山 馬丁路德 甚至希特勒條仆街先叫反社會得黎令世界進步到既人呀，你依d叫正向反社會？你只不過係個國定殺戳日入面果don9仔咋傻屌

唔係要管你因為根本冇人管到你，但你連自己做好一步都要起鋼？

其實我反而覺得班細路學連登 都好過學支那d on9野
呢度聚集咁多中小學雞對下一代都有好處既......

網絡世界就係咁 使用者要有自己分析能力
只係宜家班父母唔識教仔 冇話比佢地知要識分辨網絡世界既資訊

你用「好」嘅定義喺我度，意圖操控我嘅價值觀達成你嘅目的，已經係管。

死左仲好 又唔洗OT 唔洗挨
做一世奴工 唔知為咩
死左 最少一了百了

父母唔識教係佢地問題，但我同你冇必要去醜化自己，成為對方日後變壞既其中一個因素。

法律理嘅係行為 唔係思想
我想指出嘅係不穩定因子係中性嘅嘢
唔好意思 我連國定日班人嘅行動力都冇
冇興趣改變哩個社會
諗到咪講 想做咪做囉
使畀面你?

點解Cc台日日有人叫港獨，梁天琦被拉嗰日，洗曬版幾日，2K正評，但係乜鳩港獨集會10人以死相搏。
點解連登呢方面影響力就係零呢？因為窮人生仔係悲劇，窮二代自己體驗最真實，佢地覺得講得好撚中，所以佢哋先會咁認同。唔係因為你上網講幾句，乜乜乜就有人認同你呀。
所有女人都係雞我就有所保留。

都唔知話你蠢定天真
係你睇唔明啫，無人話要一方贏輸 lmao

精神勝利法都唔識

繼續係度自我滿足啦

連登咁大影響力就建左國啦

話緊你淨係識捉住事情一個末端係咁放大睇啊

無全局觀

從小俾佢地知道現實，好過等佢地大個先知啲大人呃佢。

你覺得班細路成日討論連登 代表佢學壞左？

原來真係on9仔黎你係。

你既意思即係你立志做個on9，而其他provide個idea去令你唔好變on9既人係個「惡人」，我屌你痴鳩線。

痴撚線

社會動盪原因係因為中共呀戇鳩

網上只係一個平台比我地發洩平時自己唔夠講嘅言論

你唔去屌鳩中共黎屌鳩連登仔令社會動盪

喂樓主過黎屌埋BlackBerry

佢出左名屌人妻，仲post 晒相講自己點食人老婆

同啲人話玩GTA會導致人暴力丶殺人一樣

拋個問題 定放大個問題
無限上綱

你咁講反映你同社會脫節咋嘛，冇野架。

仲有我係講法背後既理念，唔係用黎強姦人既「律法」，屌。

校園槍擊事件

on9 中共仆街大家心照，但你可以完全抹去曬自己d不是 dllm你好波呀

網絡23條

仲帶細路返教會, 我個fd 帶緊佢班細路去學習馬克思思想啦

樓主正廢柴, 唔好害左個仔女

對我嚟講唔係問題
我反社會思想但喺社會搵到著數
而且好開心
bite me

唔熟法家 教下我 唔係人性本惡咩

所以就要全面禁槍
下次有個鄭捷嘅話又可能要禁刀/買刀實名制
根本呢啲係自我閹割行為

其實無講錯 係有女人係雞 香港係有d父母係窮 咁你敢唔敢講無女人做雞 無窮人先

上連登宣揚自己嘅思想邊到唔啱

一百個人思想都唔同我認為香港一定要獨立

有五毛同廢中認為一定要返中国

咁一百個意見有咩問題

你睇下啲五毛ban都唔撚ban啦

人人都係一個獨立嘅個體你有咩權去限制人地諗咩

仲有以爲全面禁槍就唔會有槍擊/周圍殺人事件咩 太天真了

其實好簡單，接受唔到 d 好mean 好低俗好咸濕好仆街留言，怕班細蚊仔學壞曬既人，你就帶埋班死嚫仔死返去鄉土 同 baby condom 啦，嗰度一隻粗口字都冇呀！

佢父母可以控制哂佢上咩網
佢父母又唔教？？
責任可以輕鬆推俾網上一班人？？笑死

嘩，咁都俾你搵到
樓主顏面何存

第一句已經on9， 同上面果條仆街一撚樣。

原來樓主教壞人

我屌你老母啦 佢地老母唔識教 就怪落我地到？ 你咁撚驚佢地出事 你咪幫佢到老母手教下佢地囉
關我撚事咩 平時生活都大壓力架啦 上連登鳩up都唔撚比
你邊撚個呀 睇到自己啲言論咁撚重 你係咁撚大愛 咪日撚日出街 宣傳下你啲正面信息囉 上連登做咩撚呀 死撚開啦

最撚憎你呢種人

係囉又有班叔叔嬸嬸教佢要點迫鳩啲8090後讓座

又可以教佢點樣犯法後用中国做擋箭牌

發達了

快撚啲帶埋啲細路走啦戇鳩

依到又色情有成人台

又有大麻吸毒台

又有感情落仔台

又有自殺討論台

咁想要自我審查，不如以後唔俾講事實。

重點係有班人唔講 「武器實名制」
反而去講限制人既言論，套標準落人地話語

話女人係雞係on9
但係話窮人生仔有咩錯

錯在桔中人死穴 冇得駁

樓主 你依個諗法真係好好
我建議你屌埋啲FPS Game
屌埋啲war game
依啲用槍教壞細佬
因為錯嘅係整支槍出黎嘅人

叫人有能力同冇病冇痛先去生仔有乜問題

乜都要禁了，好和諧

大家一定要報喜不報憂
好似大台咁 小小不良反社會都唔可以出現係人前

你如果立志令on9仔「改正」，你起碼要：
1.證明某d人行為on9，唔係得個講字；
2.尊重人地嘅權利，人地唔要求你變成佢咁樣，你都唔好令人變成你咁。

原來兒登真係咁多人未成年

原來成班小朋友都冇獨立思考

部分認同~

乜撚都話係你自由, 叫你地檢點又撻一句言論自由出黎, 有人覺得要檢點又屌人散播白色恐怖

有D撚樣假膠, 話勿認真呢D廢話, 你有意圖既假膠言論已經影響好多人

假膠假出事既唔係無, eg. 2003年有傻仔散播疫埠謠言被捉

咁你咪叫 連仔 同apple google傾囉
將連登app 整成限制級囉

18歲/16歲先下載到
一唔係就要個apple id綁信用卡先用到囉

屌我地無用架

家長唔裝監控軟體 BLOCK 連登 抵啦 垃圾

呢2-3日多左好多post 渲染自我審查

平心而論 殺人自殺 誘因係好多 武器 心理 知識 討論

點解果班人不斷講討論區既錯 要放大黎睇

仲有咩child登 兒登 呢啲新terms 又係邊個作出黎，令到咁多人講

咁樣阻住我地連爺搵錢

一陣佢就用散播不正確觀念ban鳩你

反正條線都係佢定架啦

Pish

講野粗俗啲就話玩完

自己成年人唔識幫自己啲細路扑撚咗呢度仲係度賴連登你都on99

認真見到樓主真心戇鳩

你都識講小朋友 但其實根本唔細13-16 呢個歲數一定有基本思考，分別是非黑白能力 如果佢哋睇到就有樣學樣 然後俾你條仆街聽到之後擺上連登 話係連登問題 我諗你要考慮下 到底係你弱智定係班小朋友弱智

佢地老豆老母唔教細路
拎部手機比佢地當奶嘴
怪番人地轉頭 cls

其實有言論自由係一回事

同時亦應該有相應既道德限制

例如討論自殺方法個post就係好例子

言論自由亦應該有道德上既極限

討論如何自殺本身有可能間接促一宗謀殺同自殺

就算唔犯法,亦好難講得上完全無問題

雖然我唔清楚連登影響力幾大

但樓主講既野未必同言論自由有關

反而係一種對下一代既道德責任

連仔醒下啦

建議樓主去讀下鞋的故事，咁就會知呢個post幾撚戇鳩

其實樓主係咪中共打手
講咁多都係想個網絡直接河蟹姐
成堆敏感關鍵字 一出就人間蒸發
下次直接d想話要個和諧網絡算啦
人地把口點管到
就好似我叫你收聲 你又咪繼續回po

雖然講得岩 不過樓主sample size 太細

我認為連登應該係言論自由>道德責任
更何況叫人自殺算唔算不道德、阻人自殺算唔算道德仲未拗完，就話係唔道德，咁絕對傷害咗言論自由。

有你就真係玩撚完

唔管好自己啲仔女
出事就怪人
如果啲老豆老母好關心自己仔女既話
相信就算上連登睇完果啲野都會免到疫

你咁講 不如直接set連登做18+ app囉

Btw細路學壞 父母老師都有責任嘅 再加依加啲細路好似都無乜批判性思維

連登列18禁囉, 可能即刻冷冷清清

一係有信用卡先比下載, 個app下載要收1豪之類

其實係最近香港社會負能量太勁
唔可以怪晒討論區
可能有時老一輩言談之間都會放下負能量
再加埋電視呀身邊既人有意無意講下歪理
整到下一代好似有個好奇怪既理念
係香港努力無用架 都買唔起樓架啦
我老豆窮 咁我成世都比人睇唔起啦
識人好過識字呀
唉 真係唔知發生咩事

你咁講同咩都係佔中嘅錯有咩分別 都係靠屈

你有你道理 所以應該佢地父母要自己管教個仔唔好比佢地上連登

1. 叫人自殺本身就係犯法, 呢樣係論壇係無討論空間
詳細自己查 香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條

2. 我會話言論自由本身就應該帶有一定道德責任, 但連登好多人會覺得
言論自由 = 講乜都得, 呢個只不過係鴕鳥式辯解, 現實就係連登既言論的確會造成某種
結果。好多人會話呢個結果並非發言者促意造成, 但不論是否促意造成其實無分別
早幾新聞個單自殺都顯示左, 網上言論的確有社會影響(自殺可能好極端, 但常見例如
網絡欺凌咁)。

我既睇法係, 如果網民係論壇發言係會對社會有負面影響, 而個論壇影響足夠大的話, 道德上言論自由唔應該賦予網民討論呢個範疇既權利 (常見既例如種族歧視, 社會標籤, 網絡欺凌等等).

樓主用字固然極端, 但背後用意都係良好。

高質

班細路係唔係好反支

屌，你d所謂價值觀一定係"岩"?
是非對錯邊個定？
大家都係發表個人意見，信唔信自己決定啦。

你咁講d細路生出黎唔洗教啦, 上討論區學做人得啦

不如你直接改姓屈

你覺得唔岩咪咪撚比佢上囉。
屌，發表個人意見都要就住人地教仔style ?
等於你可能覺得世界充滿希望，想自己個仔都係咁諗。但係人地覺得個世界充滿絕望就唔比人講？

咁我都係覺得連尼住應該做d野姐

有咩準則先？
粉飾太平？
依家香港就係好撚仆街。事實係好絕望。
連登搞到人自殺？屌！香港班奶共高官就真係滿手鮮血啦！

痴撚線，佢哋自己講完又屈鳩成個連登

13~16歲好大個啦，話唔定所有女人都係雞係佢哋講起先

尋日見你喺另一個post留言講
今日就自己開post作故仔屈連登仔

你啱。叫人自殺係違反法律，但係我依加齋講道德責任。

咁18歲先比睇AV係咪為左粉飾太平

可以唔比佢睇，但係唔可以唔比人拍。

冇話唔比人拍, 咪講左連尼住應該做d野,例如要有信用卡先下載到個app

咁少d 小學雞都係好事來ge

一睇就知假膠 ,

釣到成班真心出黎...

究竟幾歲？ 小學生辯論比賽？
道德可以拎黎強行規範人既言論/行為？
痴撚左邊條鳩線

你既道德定我既道德？
社會有明文既道德規條咩？
一樣完全係每個人都可以up出唔一樣定義既「要求」拎黎apply落網上言論
真係痴鳩撚線
屌你老母搬上大陸啦
大陸個乜鳩社會行為評分世界首創
啱鳩哂你

講受眾 電視電台電影一直係全港市民accessible
從來有冇「道德」要求？
有冇人會講一個電視劇要點樣宣傳正面資訊咁撚戇鳩？
教育電視呀？
除左法定廣播條例之外 根本理論上內容完全唔會要求邊啲講得邊啲唔講得
最多加個PG / M 或者I / II / III
你老母唔理你由你睇 關人撚事？
關電視台事？ 關制片事？ 關編劇事？
我覺得關你個腦事多啲

唔通下個人走出黎話講粗口都唔適合唔道德唔啱細路聽
我連屌你老母都唔講得？

你呢啲人真係正正反映左咩叫生左出黎老豆老母又唔識教既最好例子
Sor 咁講好似好唔道德
但我講左 咁點？

你班垃圾5毛既理論係如打機多 現實周街槍殺咁啦?

有樣野叫 "學好三年 學壞三日"

要講法律責任
好心做下research 先
唔係就咁屌條例出黎就當係
OAPA 既complicity 包括你quote嗰條
講既係aid, abet, counsel, procure
Common law要睇case架大佬
Complicity要有substantial 既assistance 或者encouragement
Aid abet assistance三種行為係事前
procure 要求係crime scene 進行
咩叫substantial
我同你一齊參與plan點自殺
慫恿你進行一系列同結果有直接關係既行為
就叫substantial
例如教你買工具 教你點落手殺人 提供器材etc
唔撚係話推下post/ 9 up幾句就會入罪
另外亦要求我作為complicity 既時候真係預期你會作出呢一個行為
如果我以為你9up我又一齊9up 根本冇foresee 到件事會成真
係唔會入罪
你呢啲擺明唔係讀law睇tvb睇上腦又當自己專家
又係缺乏老豆老母指導既後遺症黎
如果你屋企教下你「呀仔 電視既野假架 唔好信哂」
你而家又唔會講呢啲柒野

Btw 假假地都叫代錢入你袋
你咁有道德 講句「多謝」都要掛
唔係會有細路俾你教壞冇哂禮貌架

人生係咁樣架啦
唔講講幾句「呀仔 俾心機讀書呀」
個個就做哂醫生律師咩

上網第一樣要學既野就係過濾資訊，上網睇咩就信咩係父母責任多d wor

我個個例子其實係講緊「如果法律上係不容許, 道德上係錯」

而唔係討論個例子本身是否犯法

我上兩個reply已經討論緊就算有言論自由(即係合法)去討論某話題, 道德上亦有不妥

亦都用個個Post去說明

我都知你打咁大篇野係想袋錢入我袋, 我都好想講聲多謝

但我都希望你改善下閱讀理解能力, 同埋比D耐性去追post

我同其他清討論緊既係 「言論自由賦予網民既權利可以去到邊一個道德界限」

而唔係邊一個Po既內容是否犯法

我都知你說明左好多野係好辛苦, 但同題目基本上無咩關係

始終都係離左題既野, 不如你試下開個新po教下大家

袋多D錢入其他人袋, 好過你係度話人柒又乜又剩咁

我會覺得視乎你係乜野環境下討論

如果係小圈子論壇討論, 而大家都有成熟心智去判斷

咁無問題

但如果係有其他人在場, 咁又另當別論

好似你係 兒童圖書館擺有血腥暴力既書, 同你係成人圖書館擺呢類書, 始終係有分別

當然我都講左, 我唔會知連登(甚至係其他平台)影響力去到邊

呢樣野本身有好多灰色地帶

連登害人

證明言論自由在香港唔可行

班友仔唔會識自律

連登死到咁 遲早香港要玩實名制
連登變高登 高登變香討
香港先有得救

我日日夠話華人賤種啦
有冇人講？冇丫麻
又屈

怨父母窮早粵語長片時代已經有講

你應該認得我係過街老鼠樓主，我岩岩重新望一次上面所有人包括你講既野，拋開狙擊 亂咁屌果d唔理，我亦冇需要去理，但亦都真係有部分人既觀點係有佢地道理，我指既係支持我既人，屌我既人都有。

屌我既，主要觀點係「自己小朋友自己教」，而果個乜鳩「13-16歲唔再係小朋友」我唔撚理喇，依句背後好多學說有支持到。

我明白一個最簡單道理「養不教父之過」，但時代變左，我亦defend過好多次，依個年代 冇人管教到限制到人要去上乜野網 ，去接收乜資訊，依個係香港最有特色既地方，至於點解管唔到，你睇返你成長背景你都會明我意思，因為你同我都冇人管過，亦冇人管到我地。

於是引伸出一個上面有個人提出既觀點 「 對下一代既道德責任」， 依個係我地作為成年人責無旁貸既「義務」，你唔咁做冇人逼到你，但你心知肚明依個觀點係正確既，點解世界上咁多跨國組織要去做d好義務既野去保護、幫助、教育小朋友？因為我地係真係存在住一個道德責任，而依個post正正係講緊依樣野，我地係有義務係世界入面去覆行依個道德責任。

我係已經得罪你班粉腸，但我由開post果刻之前已經知道一定會發生依個結果，而反對既人，我係利用你地去幫我擴散開我既睇法，我亦都已經見到我自己心目中預期達到既目標，500人正評 800人負評，我係好膚淺當依個係投票人數因為依個已經係最直觀，500個人加800，1300人直接見到，亦有更加多潛在既人見到，我拋左個波出黎，所有人都會參與其中，我已經做到我要做既野。

言論自由背後存在義務係鐵一般既事實；時代既變化令你同我有機會改變到下一代既思想，當中既所有是非冇人講得清，但依個定律亦係必然存在，你同我避唔過。

而果d一直強調「事不關已wfc」既人，係佢地自由，只不過反映出佢地係同社會同世界脫節左既人；同時間你一定可以屌我「大愛」「虛偽」「假惺惺」，我唔在乎，因為我係利用緊我既自由去推演緊我既理念同觀點，我亦自問乎合我心目中既所謂「道義」。

想屌既人繼續屌，我冇興趣去理會因為好撚麻煩。

但若果心入面認同既，唔需要入黎引火自焚，我面對緊乜野局面你地有眼見，只需要聽完我講，再自己判斷上面咁多人既comment，最後你自己選擇今後做一個點既人就ok。

收皮啦開埋啲博屌post

最主要係連登的言論自由過左火

香討有嚴格執行版規
高登都最少有粗口filter
連登只刪商業廣告

燥燥地，sorry拎你出氣 ——— 「得啦，明啦屌你老母死出去啦」

過唔過火每個人自己有把尺去度，覺得過火既自己收斂。

冇既，咁隨便，反正冇人管到。

解決到言論自由和言論道德監管的哲學兩難問題，就可以得

無話邊個利用邊個

發言者本身具備某種價值觀先可以表達支持或反對

如果本身無立場或無思考, 都係唔會有效果

即係話, 你的確引起到討論

但唔係每一個支持或反對既人都係因為呢個Post而被說服

我亦唔覺得係論壇呢D地方 可以用呢種方式說服到好多人

如果用既方式唔岩, 我可以講呢種做法甚至會有反效果
(就好似我睇睇下youtube突然去廣告, 係中間播廣告既所有牌子我一律blacklist)

唔好睇到自己咁大, 亦唔好睇到論壇咁大

唔係每一件事都可以起到咁強既soundbite

我身為樓主，好諷刺咁話你知，冇可能解決。

800幾個人負評，上面一堆人去反諷，我好老實講佢地好多係拒絕思考兩者關係，亦冇興趣去理你，當中依堆人入面只有少部分係有思考過。

假如我一下可以引起咁大soundbite咁我一定開心死，但我唔可以亦冇可能，連登就係一個咁樣既地方，同4chan reddit 之類一樣是非黑白模糊，有醒目仔亦有愚人，有聖人有On9 , 我心知肚明係冇可能去令所有人信服，但我知道有心既人會理解我既意念，我aiming既亦都係咁大。

至於睇到論壇咁大..... 我亦回返你一句「唔好睇少你身在既地方有幾大影響力」，現實世界同網絡既距離係依個年代比你同我想像中更加近，你同我、每個人可以製造既回響比一年又一年前既我更加大。

完全同意
家長唔限制小朋友上咩網關我叉事

啱啦 網上講嘢完全冇道德責任

紅字證明樓主又真心膠

全球40億網民
你估你影響力有幾大

連登影響力就大好多
因為話晒有成二十萬會員
都佔香港一定程度比重
代表到香港好大的聲音比例

全球網站幾億個
全球網頁url過千億
你估你個post在網路上，又有幾大影響力？

想問啲細路係咪一見人寫殘體講蝗語問候人老母？

慳啲啦，咁撚細個有部電話任上網裝個連登app ， 你唔怪佢父母怪連登仔？

果d入黎一句「屌你老母」，之後就完左既，思條撚？

唉，那星，自己計數計飽去，野我就講完，道理dum低左係到自己柯屎諗下

姐係咁啦，我會話你可以自己唔好睇大台支那鳩片，電視台又唔撚同連登，大家都有份講野，你有權利係手，點運用就自己深究。

Even我怪佢父母，咁又點？唔見得人地會理我，而事實上我地作為連登仔，我地係真係有份引伸好多問題喎。

咁你想點？真心，想睇點都阻止唔到佢地啦
你估啲網問你夠唔夠十八歲
老閪都話夠啦
佢睇你咪教育佢囉，唔係怪我地/阻止佢

喂 屌，人地果篇 潮文黎。

咁人類生存係世上已經會引伸好多問題
啦，結論係佢父母先係主要因素囉，人地點教仔你理得人

原來咁就唔叫錯

其實諗返轉頭 連登唔係兒童節目唔係教育電視
係一個討論區一個平台 比香港人自由發表意見
有果句講果句 夠真實 唔使戴住道德面具

如果呢度要講道德 一定冇咁多人上黎
因為呢個係連登其中一樣好難得既價值

你要教細路講道理 唔該現實中教/講
上得黎就係想拋低呢d野去講想講既野

連登太多玩膠on9仔，之前罵個佢地扮五毛，我一早講過，雖然假膠唔係五毛，但就做緊同五毛一模一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到大家分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，同五毛同聲同氣！所以逢見假膠扮五毛就一律認作真五毛處理，宜家仲玩埋教㖟自殺，我祝福呢類玩膠嘅on9仔祝你地全部糖尿病上腦，啲手筋腳筋斬完一碌又一碌，口吐白沫，做幾廿次手術，最後七孔流血慘死！死後鳥獸分屍！

大愛撚就係咁撚on9,永遠要其他人遵從你套道德標準，其他人唔肯跟，就話人教壞細路，道德差，你自己上連登講曬粗口屌人老母就冇教壞咩？

哦 你想做衛道之士
英雄主義喎

最慘係有班為講而講既人, 就算明知1+1唔係4硬係要特登話4先啱, 唯恐天下不亂,扭曲事實

把連登看得太高，以為連登係香港最大論壇？

老豆老母唔識教仔要靠
兒登教?

根本呢到既價值觀好有問題 好極端
將所有事所有責任都賴落其他人身上

正如樓主 賴去連登仔到

思想鉗制，自我審查，遠遠比口出惡言來得惡毒

同意

臭鳩港男就無話錯你

樓主 連登仔同幾歲細路心智無乜分別架咋

只係早一步帶班細佬認識社會既現實
到佢地大個左一定好興幸當初有上兒登
一早對現實既社會有晒心理準備

戇鳩

唔見我壞撚咗？ 上咗舊登十幾廿年

樓主可能係弱智

明顯係做道德撚拎存在感

大致上同意樓主說法，的確有啲post有部份人講嘢好偏激，但連登同時亦有好多好巴絲，唔可以咩都怪晒連登